DSE考生發燒留醫大埔那打素 網傳照出肺部有花

中學文憑試(DSE)開考第二日，有指一名考生今早(25日)到粉嶺一間中學應考化學時，被體溫探測裝置測出發燒，其後該考生向同學表示於醫院被照出「肺部有花」，正等候新冠肺炎病毒檢測結果。據了解，今日至少有一名DSE考生發燒。

網上流傳涉事考生為粉嶺區中學學生，進入試場時經過校門的體溫探測裝置，兩度測出體溫過高，及有發燒症狀，其後到北區醫院求醫，沒有參與考試。該名考生及後告知同學被照出「肺部有花」，並被送至大埔那打素醫院作進一步測試，正留院等候化驗結果。
醫院管理局總行政經理劉家獻在記者會上透露，一名17歲的考生在試場被發現發燒，其後到大埔那打素醫院急症室求診，出現咳等病徵，目前留醫該院兒科病房，目前情況穩定，已為他檢取鼻液樣本作檢測，正等候結果。

大家真係要小心

好彩佢無考